# Proyecto 1 BI

Determinar si los textos descriptivos cortos son un criterio suficiente para la elegibilidad de ensayos clínicos de cáncer en un paciente.

Video del proyecto: [https://youtu.be/8gshaEsVgbo](url)
